之前維園開真槍 點解無哂聲氣

臥底配槍
無預警開槍

點解好似無咩煲大過咁既

無片..
同埋831太子站聲音大蓋過左

推

Push